是靚晚 真味坊 燒脾撈

今晚聽位巴打介紹 去咗

燒脾撈 -$36 隻雞髀好大隻
食落d肉係軟身 唔鞋唔硬 幾好

另外嗌咗牛舌同雞腎 都係唔錯
重點係有聽我講辣多少少
真係夠辣夠味 好正

隻髀

牛舌雞腎幾錢？

偷咗幅圖

最後晚餐

隻髀好大隻好吸引
不過我麻麻沙嗲

佢有蜜糖 不過我嗌左沙嗲

$36都可以接受

哇 正 夠晒重口

撈麵事實上好平
有脾依個價都算OK

我係味濃撚

Indome?

我而家先到

睇唔到 有機會係

好彩姐

你食唔出咩

Where is it?

好耐冇食營多 d味就唔係 麵底就唔知

長沙灣

係營多

新接手冇咁好食 以前兩公婆好食d

佢個位依加算收得幾埋

我覺得髀撈太大份
我通常係細撈/碗仔翅
加串燒同青口

我反而ok 好彩佢開得亦for我放工去

兩公婆轉左手好多年喇，呢一手眼見都好似幾年

利申：街坊熟客仔